曾接種疫苗男督察確診 或接種前已感染

一名38歲居於何文田督察級警察宿舍C座的男督察，前日證實確診感染新型冠狀病毒，41歲太太及2名女兒亦同樣確診。消息指，確診督察上星期五因獲悉女兒一名同學確診，全家前往檢測，督察當天亦預約接種科興疫苗，到前日檢測證實全家確診，估計督察在接種疫苗前已受感染。

警方表示，接種疫苗情況由衛生部門交代，而確診的男督察過去14日無外遊記錄，工作期間有佩戴口罩，並無同公眾接觸。他最後一日上班日為本月12日。警方高度關注事件，與事主可能有緊密接觸的警務人員及文職人員，都會安排接受病毒檢測，而督察工作的地方會進行清潔及消毒。

毒溝毒
今次仲唔死

只可以咁啦

咁去佢打針果個中心 果D人係咪要強檢呀！

建議再拍多兩支應該藥到病除

呢獲真係死全家

分分鐘打完針去驗就會驗到受感染. 因為D 病毒未滅活

三萬警畜死全家

有毒的病毒+ 注射聲稱冇毒的病毒

總之點都唔關疫苗事